又一個係打風玩命既人 (轉自facebook)

而家d人真係唔怕死

香港又贏

有幾唔安全？

岩岩去大家樂食下午茶 多人到要排隊

係屋企露台都玩命？

僭建屋頂飛落街喎！

玩咩命？

有咩玩命
排欄杆高過佢條頸

求其走落條街行都危險過企出露台啦

聽佢講野嘅語氣已經想車巴佢

為屌而屌 安全這過你老母啦

唔算玩命，係戇撚柒鳩啫

好想一路後入屌佢一路迫佢講

「我好開心呀，好刺激呀！！」